黎智英係宇宙最強

200 /7 = 28.57>10